屌你老母 （美心）香港地

提提大家

你見入面食緊啲人個樣都柒柒地

一個手足都唔好食錯。見佢入面都幾多人